TVB點解咁多廣告嘅？

播左8分鐘都係廣告，發生緊咩事

點解你睇咗TVB 最少8分鐘嘅

唔想知tvb既野

知己知彼
支持樓主
至於點解
幾多人打緊tvb同東方戰線心照啦ching

TVB 財務狀況